[從此講一聲晚安] 利物浦歐聯奪冠夏季轉會窗區 11

繼續懷念屌摩

慢到

SLOW

let's talk about six, baby

你地唔好咁癲啦無波踢都一日幾個post

Slow

痴撚線認真做野做左兩三個鐘又推爆

人妖多 廢青又多

外國利迷話唔需要de ligt

You will be missed big Ching

合理

韓妹子竟然識聽咁高質嘅歌
聽親都喊

如果只買一件大牌/球員 係唔太需要嘅

Divock Origi says he and his representatives will hold talks with Liverpool over a new contract once the international break is over.

利囝真係勁
推po仲勁過推車

認真, 買佢舊錢放去其他位置會更好...
你知FSG嫁啦... 買左一個big name就停手嫁啦...

論急 兩閘最需要後備

拎舊錢買左閘 買攻中
加強返後備兵源仲好

Lm

當依到跳板？

diu mo i 粒 u，你竟不知

要同屌摩講晚安了 唔捨得

Liverpool join a host of Premier League sides interested in signing Leicester's James Maddison this summer, with a £60million price tag suggested.

睇live嗰陣都冇留意原來mane咁激動

咁感性
對你有d改觀啦

所以啲人話佢地兩個有心病真係short short地

呢個盃係佢夢想黎

佢畀沙拿嚇到腳仔軟

打完國際賽先傾都合理

文尼：不枉我瞄住佢隻手射

智障先講得出

韓巴到底咩球迷？

又唔係過左世

好似係車

離隊果刻同死左有咩分別！！！

曼聯呀我

1001

從此邊個反軒就即係同我過唔去

早左962個回覆
不過都係三兩個鐘既事
霸定位差唔多

前荷蘭國腳 Rene Van Der Gijp：「雲達碧克會是利物浦的完美選擇，他具備著高普需要的一切。既能不惜氣力的跑動，還具備超強的入球能力，也是個永不放棄的男人。現時的利物浦擁有著這樣的中場球員嗎？我認為沒有，除了沙拿、法明奴和沙迪奧文尼之外，他們還需要一位擅長得分的中場。」

雲迪積克傳比雲迪碧克

我自己都有諗緊買唔買多件

提提大家記得private哂tg啲資料先
呢度好多獌狗mon

呢個確實值得買 我諗佢個價平過maddison

上年沙拿傷左之後 睇得出文尼好想出埋佢果分力去贏場波

個名同我有d似

邊會有心病
最多都係文尼小毒毒antisocial啲姐
Btw文尼女朋友有圖未

你鍾意普巴定連加特

我已經特登遲幾日先出po 驚啲狗搞事
多謝ching提醒

Sunderland Echo 報導，為獎勵佐敦軒達臣於利物浦效力時的出色表現，新特蘭市議會正考慮向這名紅軍隊長，授予榮譽市民的稱號。對此，新特蘭市議會成員 Michael Mordey 回應說：「佐敦軒達臣一直是這座城市、所屬球會和祖國的優秀代表。」

之前講咗未必續架啦

榮譽市民

好似有個po講過有圖 標題係文尼脫毒之前果個po

越黎越誇張。

但點解唔係利市榮譽市民

又要考古

圖

邊度仲有黑金龍買？

連加特係乜水

BBC採訪mane家鄉

我都寧願要佢 maddsion太貴

貴在英人 其他地方既有潛力攻中都係差不多呢個價
betis 隻lo celso
ajax呢隻
我諗遲下皇馬賣人 James isco都係 70m以內都可以done deal

佢女朋友好似del咗ig

上網搵極都冇sources話佢有女朋友

太多痴漢利follow

應該仲係青頭？

記得好似唔記得賓佬老婆定邊個老婆開你問我答
有人問佢係邊個，佢係答mane女朋友

我係之前fb見有人post咗出黎
然後發現好多留意球員屋企人嘅外國利迷都知

幫大家搵番張圖 個色 好似怪怪地 但條女係幾索

英倫最型棍七號

係就好，但中場中實有人要走

唔係呢個

Post 頭句果係小肥首負親
次次聽都好心up

la for sure

係驚佢E D毒L,會好似簡迪咁好易比人呃

個樣似智障多啲

屌那星屌摩成個抱起咗AB

小朋友。。。。。。。

遲啲軒仔會唔會成為英國首相

真係乖仔，幫鄉下起學校

阿記好似有個名宿做左總統

諗起大陸有兩間溫格小學

先做議員，再做市長，再做省長，最後再做首相

希望佢堅有女啦

韋亞ma

香港歸英不是夢

好波又乖仔都無女既話 真係好唔公平
好喜歡他

賓菲加B隊主帥 Renato Paiva：「我們按照自己的理解，複製了熱刺的進攻模式和防守佈局，並在與利物浦的友賽裡展示出來。事實上，我們的戰術風格與熱刺類近，這亦是紅軍邀請我們進行熱身的原因。事後，高普稱讚了我們的球隊，說我們不時化解了他們的逼搶，並說該次的訓練很有益。」

MATIP女朋友 +MANE女朋友

明顯最急唔係中堅
De ligt一定唔平
買完唔買其他位我寧願唔要de ligt
邊有咁多jelly

轟同蝗傾唔掂數 世三唔係又要留多年呀嘛

中場
邊奴，基達，100分，軒隊，老母，米拿
如果再買一個中場，其實有D多，不如叫高普出大絕。。。氹100分打下左閘。。。

攬住嗰個唔係 melissa reddy 咩？

Weah係踢摩納哥比雲加帶過咋喎，邊關阿記事

當年叫人影相都要問人係咪免費牛屎仔 到而家成為歐聯冠軍

Mane會唔會太好仔

B隊都抽嬴你

如果唔買後備翼 100分 分分鐘當翼咁出

慶祝都係自己一個無乳唔蒼天
唔敢衝去人到

我都係咁話 有錢一定一炮放落世界級攻中先

前面點都要買一個但應該好難買

直接留係度做車路士名宿

又一個post

係歐超杯前快D走呀

成隊都好緊張，記得有鏡頭係入波後將軍成個跪定訓係地

佢係阿都係打冀/閘
係高普改造佢打中場姐

利記係從來唔會有人滿之患
無論個位有幾多人好 最後都係會傷傷下傷到變返唔夠

想要美斯

今年無唔夠中堅/中場用算好叻加啦

之後更衣室大合照都冇影 我估第一時間搵佢媽媽講電話 可能搵埋條女 先冇影到大合照

法賓奴當中堅打啊

真
今季橫睇店睇點進攻都係比防守令人擔心

原來係咁
印象中韋亞就職有請雲加
仲以為佢係雲加阿記果時既球員

簡迪D FD黎

無唔夠？ 我記得邊奴都打左場中堅

講講下,好似有印象,好彩唔係對硬野

有下俾人射濕左電話 勁擔心咁

真毒

買de ligt係咪諗住馬貼打防中 有得諗 反正都推上去

有無利子知now新客最平幾錢

咪打左一場，但你買得de ligt又有馬月=判gomez

睇英超

我覺得要買有創造力既攻中
唔係一日對到泊大巴都攻唔入

成個英超得鏝破到大巴

對 拜仁

最好有個人破到密集

屌你牙，小妹真絲

我都想裝 諗緊定千四蚊買now e算

0:0 算係咁

now e聽講伏
都係裝個解碼器好

上年 100 軒隊 老母 米拿 lalala can 六個中場 傷下傷下 最尾幾場佔中要打足哂
我覺得要買多個中場 但唔係買攻中 係防中

Now 有冇得on demand睇精華？

我用左一年now e 睇英超

有時手機睇 有次去日本VPN返屋企睇 都幾爽

真絲 but有棍

我間房冇天線

睇歐國聯 睇De Ligt拍VVD ff住先

Good to catch up with @JamesPearceEcho after his quiet weekend in Madrid.

Talked Sturridge and Moreno departures, whether Klopp will look to bring in additions at left-back and up front, new deals for Origi, Matip and Milner, and pre-seasons plans.

我仲記得懦夫係更衣室開ig live時影住mane串佢always on the phone

車迷成日開利po
雖然話就話唔一定淨係鍾意一隊波
但係咁樣睇落好似唔係咁好

防中就嫌唔夠靈活

簽到咪又係J到一地都係

La同米拿都應該要清

一係你就要有個咁上下級數嘅前鋒

攻中>兩閘後備>中堅>三叉戟是但一個後備

其實無問題 我迷利再之後就車

erikson話wants to try something new

裝now tv 搵我
有利子優惠

FA CUP對狼隊本身諗住搵軒隊打中堅
但臨開波傷左skip
搵邊爐拍老虎

曾幾何時都講過唔洗vvd, ab

mbbappe is ready

同埋岩岩簽vvd 好多人都話唔值

因為想要 ddg oblak

left back and up front
姐係話無10號？

天生就黑

今季係衰入唔到波 破唔到大巴
買迪列治唔係唔好 但係最緊要係前場

D乜柒og 要隻獌狗做乜

神軒踢假10有冇得諗

其實左加閘後備緊要D
米拿比沙夏爆到食麈
其實我覺得今年聯賽係輸借撚走左佳尼

But not liverpool

假10
想像唔到會係點

蝗

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，利物浦有意簽下米杜士堡後衛費爾（Dael Fry），而除了紅軍之外，般尼亦對這名英格蘭小將虎視眈眈。年僅 21 歲的他，司職中堅，亦具備串演右閘的能力，今季共為米堡出戰過 34 場英冠賽事，場均錄得 3.6 次成功爭頂和 4.8 次解圍。

神軒龍門都打得，老左坐高普個位

巴打岩聽

傳簽ab果陣精壇好多人話俾機會米仔同卡膠

高普心想買一個可以踢假9又踢到中場 最好可以踢到左翼既
左右閘後備=米拿加高美斯

當時我覺得係冇咁逼切
10號重要D

又傳後衛

果場兩邊都唔想贏咁

vvd傷肋骨

屌，人地贏波拎冠係搶口爆閘開抽水post
我地利撚係狂推post圍爐打J

3日11個post

最好clone 11個米拿出來

講到唔買de ligt就一定會買中前場咁
作為球迷多多都要

米拿一定唔清得

聯賽攞唔到冠軍 咪攞個歐聯返嚟囉

歐聯冠軍都仲係要簽英冠料

難聽講句，我地最需要係25古呢啲機會創造者

以前高普教多仔有隻波蘭仔十個位都踢到架
快d搵多隻

我諗薪資管理都重要嘅
人多養唔起

不過屌你老母今年咁撚多線作賽，又贏咗咁多獎金

幾撚大都加碼增兵搏多啲盃啦下話

其實可以考慮買返25古

但買咗de ligt 買前場機會會細咗

大家心知肚明，但感情上真係好難接受

果陣睇古埃及文明，真係同今年鏝前場有得揮

如果Jelly係英甲料
而家簽到件英冠料

人地冇冠都搶口爆閘抽水架啦
佢地低質咪由得佢地
太on9自然會有其他隊清算
呢排見唔小鳩post其他人都屌埋一份

搶夏世三啦不如
升級版古

簡波踢

世三同沙拿好fd

都係嘅，我諗應該會等佢約滿離隊

古啲小組唔會好啲咩

一年一年續直到佢真係唔想踢囉

古走個年表現=今年世三 老實講

De Ligt’s agent narrows transfer destinations down to Liverpool and PSG

David McIlroy

June 5, 2019

News

Mino Raiola, agent of Matthijs de Ligt, wants his client to move to either Liverpool or Paris Saint-Germain this summer, according to Sport.

唉，但古真係未見過走得咁仆街。你話佢背傷之後都有搏盡，我就覺得佢只係搏比巴塞睇左，個心完全唔係度

有，好有heart

Depay咪係

明明前中後龍都要買
De ligt買左一定唔會蝕
賣出去賺
唔賣就用10年

“They couldn’t pick an English team due to information leaks, they couldn’t pick a Spanish team because Poch spent a lot of years in Spain, they couldn’t pick a French team because Lloris is France’s goalkeeper,” he added.

“So they had to go with a Portuguese team.”

Origi: “We have the experience of this year, which we used in the Champions League as well. It would be nice to win the Premier League but for now we just have to enjoy and analyse what we did, then reset goals for the new season.”

唔係靠，上屆岀左局啦，好多場都係一個carry

高普變左戰術大師

D低裝行為做乜跟風

背傷，打國家隊生龍活虎，入完波喊。。。好似我地禁固佢咁。。。

我利一路走來始終如一

Salah可能有 mane應該無

越吹越真

真係唔明點解佢咁低人工

邊個反過軒，軒首相佢一定會查，到時各位反軒可以準備被流放都似

明明就冇話入迪列治唔好 係話入完迪列治 仲有冇筆直去買更加需要既兩閘後備 兩翼後備 中場
最重要係 你想買佢 都未必買到 唔好ff太多住

推推

唔係贏左歐聯就覺得自己可以吸引所有球員㗎嘛
同埋唔係=無限金錢

fsg係唔係都話冇budget架啦
未計周邊既sales都賺2.5億

FSG就好似債仔咁 債仔肯還錢 老閪都要左先啦

講真
真係覺得佢岩高普用
有身型有速度尚算勤力
雖然好似冇樣係頂級
但前場可以打幾個位
最衰就踢過獌，不過唔係佢簡獌利又唔會買到棉龍

唔係大十字咩

360自轉到完場

會出動坦克

死撚開啦

非迷FSG，唔計油王班主，其實算搞得幾好，你諗下我地上一手。。。個陣真係驚變左列斯聯

推得太快啦掛 1日1,2個post

覺得佢係右腳版，技術好啲靈活啲但無咁好vision 嘅fekir 同埋佢可以打前鋒

Eriksen宣佈離隊

利贏左歐聯 出周邊快到仆街 出完 champion of europe 6 之後又出普通tee

堅？咁應該過皇

depay今季勁咗好多，冇一味死衝死扭

當年文尼係 全村人夾錢比佢 佢先去到大城市有波踢

而呢一刻 係歐冠冠軍球隊主力

佢唔會敢黎利，比人屌死都似，應該係皇買唔到世三，跟住揀佢

依家份約150k 好似同rashford一樣
雖然150k喺利都算好高 但佢真係值得加

傳話利會買 咁我梗係支持架
有冇筆直呢樣野 佢既然決定得買 就計到條數架啦...

你又何嘗唔係ff佢唔買de ligt筆錢 大機會放係中前場

we will never j alone

都唔會過黎啦

世三唔去皇去邊？

佢肯過黎熱都唔肯放

唔洗一定買球星，去英超降班隊執啲平嘢返嚟。

依家hype緊唔出幾時出

買到delight 就真係最強後防

咁點先知吸唔吸引到呀
同一番說話 買vvd ab都聽唔少

皇一季重建 買哂呀

留車掛

Tg

講左走啦 唔係咩

唔知有冇份拎mbe
當年君子捧完歐聯都有得拎

一個夏天

傾唔掂數都要留架。車仔都唔係傻。無理由平放

訪問講啫 又唔係官方statement 而且人又未走 咩都有可能

英撚光榮
話說上年kane拎左世盃神射好似都有

用多半季

都仲未計普巴果d傳左咁耐都未出手
皇買幾多人

E個效率,除左雙曼外,都無邊隊咁癲

咁都關佢地事 想r曝光率

拎歐聯前又唔撚頒比軒隊

咁多人係度幫fsg計數
中前場就一定要買架喇
佢計到條數 又肯買de ligt既
佢就自然會買架啦
洗唔洗班股東幫佢計數

而家傳話買 班友已經起哂槓
Fsg真係轉死性買既 未買中前場就買左佢先既
你班人咪嚇到瀨尿

其實古到後期都係入中路古一招多

當年迪基亞fax機事件

沙拿明奴薪水冠絕全隊
反而文尼咁低水今季英超11,神射又歐冠11
希望文尼肯續約同沙拿睇齊

但一走左就變山神

可能上年唔比施丹課金重建先走佬

基沙文都話走啦
依家冇人要

傻西同加西亞 聽朝7點到

而家又唔係屌佢唔買de ligt
支持佢買都有問題

9成冬季走
下年走無錢收
世三又老驚人地now or never
到時又有鬼捉

咁拎歐聯所以為市爭光又唔係好難理解啫

推咁快

痴線一日幾個post
你班口水怪

買de light不如買eriksen

成個前場，係得文尼一定唔可以賣我覺得

de ligt + eriksen 夠j

窮慣既人,就算突然富貴,都會一下子接受唔到
要改變窮人思維唔係一件易事

傳買de ligt:

利迷：why not
股東：會唔會冇錢買中前場架我地唔係無限金錢架喎

唔差在買埋馬些路做Jelly後備
齊章

皇買埋jelly就有份

明奴咁緊要你都認為可以賣?

右邊丹狗

都降到落英甲 由佢啦

有de ligt 無中前場都無所謂，下年38場0失球

聽日睇x men... 負評咁多

ISCO打得好差？皇好似好想佢走

咁唔差在右路買正版美斯做埃及美斯輪換喇

破產啦屌

條友想過疤好耐啦

預咗

聽講之前差到要重拍

咁梗係做咗D成就先會頒比佢啦

我覺得費明奴呢種唔貪功肯防守肯造就兩翼嘅前鋒難搵啲
勁嘅翼鋒有錢基本上都可能買到
但明奴呢種你有錢都唔知去邊度搵

你傻撚左呀,慢慢去爆人閘啦

呢個轉會窗好大機會買年輕左閘做後備 喉舌都confirm左 如果米仔走就要補後備龍 正選陣容應該唔會點變

今時唔同往日啦, 好記得古一轉左去疤就係咁放風叫疤買佢

根本冇人話買佢有問題 我夠知成單deal賺硬 都要平衡番成隊波
PS 唔好覆 唔想罵交咁款 只想再講一次 冇唔支持買佢

你慌個決賽輸左，班獌唔爆入呢度咩

老闆夠話會課金啦
不過照計都唔會大改陣容

人地仆街,你就要跟住人地一齊仆街

佢話全力支持高普姐 但事實上高普有後備都唔會用

正解,佢傷果幾場靠文尼爆seed入波贏, 有明奴係度d進攻係smooth好多

啱架啦 去鬥撚死哂班死曼狗

格劍推post

明奴又幾時想去疤
見到古去到變地底泥都仲想去疤
平行時空?

今年會唔會嚇一跳有150m 買人

ching打錯字
係賣先啱

佢份合約bonus好似assist都有錢收

邊爐個agent好似都係球星大戶 見到邊爐咁成功好快d叫多d人黎利啦

人
今日明報

Vvd碌鳩下面句野阻住哂

here for good

有冇d咩歐聯紀念版信用卡 即開

【真・同巿光榮】

路夫蘭在 parade 期間拍到一名身穿愛華頓球衣的球迷，他在 instagram 寫道：「我聽說過利物浦及愛華頓球迷是友善的世仇，更可一同看球，現在我見識到了！」

叫你幫VVd 含呀

買番來
賣老虎啦

同意 邊啲球員想走真係無樣睇 古狗 Torres最後咪又係走 Fsg見價岩就賣架啦 當然宜家贏左歐聯 球員應該會肯留

又反

冇攻中 明奴就係創造力同串連中場嘅人

利物浦市長 Joe Anderson：「利物浦奪冠後，約有 250 名記者來到我們的城市，有美國的、中國的、巴西的，此舉會對這個城市的品牌價值，帶來正面的影響。過往，我們可能要花數百萬鎊的金錢，才能夠達到這樣的效果，但紅軍卻為我們節省了這筆開支，他們對於這個城市的影響非常深遠。」

Mendez好眼光 之前有d小道消息就係睇中利可以幫球員升值

Mendez自己砌緊隊波啦

呢個好喎
肯跑
走位唔錯

過都過自己隊狼隊先

撚緊狼隊

both merseyside ,正常既

邊度值60M啊

60m既話 想利簽van de beek多啲

所以話冠軍幾重要

你叫邊爐去狼隊都唔制啦

新會然撚報到

佢自己講過有機會會想去獌
所以唔洗諗了

一個歐聯
真係多好多冇入開利post嘅人入嚟

其實渣打算唔算都係拯救利既白武士之一
係最危難關頭贊助利記仲要不離不棄

本passport 值35M

佢肯出利版信用卡我即開

上季傳20m都俾依度d人嫌棄

sor囉

證明利迷都唔係淡撚 要贏波先有勇氣浦頭

vandebeek 打中場全能好多
maddison bruno 防守都差啲

平時我都唔入來啦, 對唔住

隔離阿狗唔要kolasinic
執返黎都正

痴鳩線,又一個post

狼隊下屆大機有歐聯踢，唔係講笑

艾力神去疤
古去利

要沙加，組成四沙

Another diumo 打後備都ok既

去轟

Kola好過diu mo啦
佢出波唔錯
守就爭少少

古仔回家吧

咁直接買大力神啦
要隻狗做乜

maddison 60m
chilwell 71m

一早簽佢地就慳一筆

老實講我都成日覺得古去轟
但而家轟撚有錢買人咩

搵個代替費明奴既人好過啦
EG 基沙文

佢一走我地有冠軍 黑腳

點冇，咪又係用世三條數

車狗唔係唔比買人咩
定諗住先借後買

依家車係有錢都買唔到人呀

呢件好屎

格硬上訴拖一個轉會窗ma

應該都唔俾？

借都唔得,註冊唔到球員

古仔去轟既話就推翻哂佢之前d大話

法比

轟:拼圖回收筒

支持佢去
每年兩次中出佢

來自 Liverpool FC - Liverpool Echo 的消息，利物浦的母公司芬威體育集團已決定向球隊主教練高普，下放大筆的金錢建立皇朝。只要這位德國名帥願意續約留隊，FSG 就會毫不吝嗇地支持紅軍，還會向高帥提供一份薪金豐厚的合同。

明知吹水都要J

建立皇朝

鋓

高daddy： 太多錢唔岩我style 不了

利今年幫佢搵咁多, 唔磅水真係講唔過去

Liverpool can expect offers for Divock Origi this summer. [Echo]

However, the Reds are under no obligation to sell, and demonstrated with Emre Can they are willing to let a player leave for free if they believe his service to the club in the final year of his deal is more valuable. [Echo]

Origi, however, may decide to pursue a move elsewhere and leave on the ultimate high. Few would begrudge him the opportunity. [Echo]

唔駛磅
拎返晒今年歐聯獎金去買人就得喇

你班人推post推得好快

咩都無得j都推得咁快

日日都即討

有無可能黎多年過億net spend
net spend boy 急不及待

岩岩睇新聞
古狗如果係疤上陣100場
我地會賺多20m add-on
而家上左74場 死疤狗咪咁快賣走佢

關咩事
如果買哂中前場 先傳買de ligt
你又會係咩反應

如果佢真係肯買 但唔補中前場 就好明顯係佢問題啦
唔通你又返黎屌我地支持佢買喇喎

我要基沙文

大大隻學傻西咁成日用身位防守應該幾勁

芬威終於科水

佢自己又唔爭氣
呢20m真係凍過水

50m回家

跪求廢中續約

最後d喉舌報話高普唔續約
所以唔比錢買人了

咁樣又去左3分1

放棄唔追po了

Source Echo

古仔條約同阿古蘭尼差唔多
臨夠場數死都唔出佢

高普話好鍾意Sancho，買唔買到

Fekir 簽到未

放棄左好耐唔睇一陣又廿頁
一睇睇直接飛去最新3,4頁算

呢個垃圾同禾路連，巴神有得揮

贏埋英超 FSG真係上神枱

你就垃圾

De Ligt
Fernandes
Werner
同我買曬佢

傻西聽朝到香港
端午放假果日捕捉佢有冇機

唔貪心 要包皮算

又要追飛機

你遲咗一年入嚟

邊個偷偷留下負評

上面買到2個 我即刻將迷F$G變做我終生事業

fsg肯洗錢買人真係點都要左先 重點係你唔買唔等如佢就會將筆錢放落去買中場 講到有得簡咁

買到de ligt，去到23,4就過硬鍠疤

聽朝7點到
機都比埋 CX 372 佢ig post左
不過要番工

但係星期五未踢佢地應該會行下 唔知會唔會捕到佢地

想要跛腳

唔好俾厚約廢中呀
我怕俾完會冇錢買中前場

點解咁諗
如果利繼續奪冠 我諗唔到有咩理由利唔可以昇華到皇巴嘅地位

幾耐上100

跛腳 Bruno
是但揀一個

大家新歐聯波衫印金字定球員多

咁就死啦
我利啲人千祈唔好進步
vvd ab 快啲變廢

LM BIN C

Liverpool could be about to join the race for Cardiff City goalkeeper Neil Etheridge's signature.

WalesOnline understands the Reds have made an initial enquiry over his availability this summer, but have not yet launched a formal approach.

Despite boasting one of the Premier League's best number ones in Brazilian Alisson Becker, Liverpool are likely to be in the market for a new goalkeeper this summer, with deputies Simon Mignolet and Loris Karius both strongly linked with moves away.
The Champions League winners were previously tipped for a move for West Ham United's Adrian, although those links have since been played down by reports on Merseyside.
It's understood the Reds are now keeping tabs on Etheridge, who's already attracted plenty of attention since Cardiff's relegation to the Championship.

我要neves

繼續奪冠啫
下季冇冠咪又係selling club

我琴日先講完 咁快

大城市同細城市既分別 利悶呀

呢個正後備夠哂料

Bruno Fernandes 個樣好曼城

跛腳應該可以頂埋假9個位 般奴就遠射勁啲
但有得揀要我揀我會想要般奴多啲 跛腳個踢法黎英超真係驚佢又坐多過踢

有時又真係無辦法
換轉你轉工 兩間同樣大公司 一間返市區 一間返元朗 其他package完全一樣 無都識點揀

利迷子痴撚左線
贏一次歐聯就幻想自己隊財力能力將來可以拍得住鍠鈀

終於到利可以財大氣粗喇

利記發大財

想follow linda ig 會唔會太毒

有daddy 就夠

why not

是但啦
好想見到利有返80年代嘅光輝

r到黎香港渣打功不可沒

In any case, extending the contracts of Sadio Mané, Jordan Henderson, Roberto Firmino and Mohamed Salah to name a few has already resulted in an additional financial commitment of around £200 million.

不嬲有follow

諗返起地鐵嗰個利迷先知
個個都當佢痴線

想展現財力既話就報價包皮吧

個鋓字幾好睇

今季fifa軒得82 下季要85啦

鋓字當頭

條友太串 不了
戴bra拿

算啦,點屈錢都唔夠雙曼同皇果D ON9
你地皇咁快已經買左成億

降班隊買人就似喇似喇

咪撚放力子呀屌

高普: 金錢足球不了, 唔啱我style, 所以續約都不了

我利話哂都開創咗最高價買中堅同龍門既紀錄 都唔講得笑

ON9隻回教豬上年先加完人工又加

簽約個陣講明玩熱血足球 轉玩金錢足球不了 唔續

可惜幾日就比轟破咗

龍門紀錄轉個頭比轟破咗

歐聯錢比我地用返夠啦
周邊錢FSG比哂你賺

咁係古同疤ON9姐
BTW鏝其實最貴都係馬列斯,60M,佢洗錢洗得好聰明

回教豬

就好似古咁
為夢想去吧

EA 撚會咁好死

古有加人工wo

每年恆例行事
唔買降班野會破功

當見到全能到仆街既人工,我又唔覺得貴WO

make UK great again

Fsg 只係磅水比高普
冇話比隊波波

玩職業mode 好廢

竟然有人想黎坐

我相信如果將而家隊利賣哂

起碼龍門, 中堅, 前鋒, 左閘, 右閘都可以破紀錄

咪搞到成班當球會係提款機
咁樣搞砸咗個平衡

唔信 課咗先講
如果係真 我紋FSG落碌尻到

落英冠打正選定上英超加人工打後備 人各有志啫

lm

大力神似去皇
但皇買埋世三洗超過二億
應該冇錢買大力神啦掛

唔係我利咁揼本先邊會有跟住d紀錄出現
而家直情隊隊想學我利咁一野轟落中堅到改善後防

老實，做後備一流嘅，係驚佢唔肯

好似ox咁減人工都要轉
有冇舒服d

仲有英超呢聯賽盃同fa d錢俾你地買遊艇就得

係利打後備證明自己的人都唔少

仲記得上上年 又係打晒飛機
最尾得個桔 利子真係好容易撚
吹咩都唔緊要 你官宣我先信 唔係就一直屌你老母fsg

@奶西

好學唔學

3連冠歐聯你估賺得少咩

Ox 一年300日假 廿四個月糧糧

啱啱拎完呢啲大賽冠軍
除非份約激柒唔信佢會想走

亨狗件風褸adidas嘅

老實講我覺得力子實力始終都係好一般 係態度十分好取 同有神秘力量加持 但唔計依d如果強隊後備前鋒黎講感覺都係未夠班

最近個星期賣波衫同紀念品都應該破紀錄啦
冠軍會有錢賺 快課金啦fsg

上年有賓爐，沙短

集集只玩UT同Pro Club

你交醫生紙都得

好咗好多喇，當年睇佢踢德甲真係睇到嘔血

我一年買一件都課左

我怕係啦子：（
果晚出灣仔同女朋友著啦子係咁比d熱狗串斷腳佬

fsg都見到信高普買人 係有投資價值
今年投多100m 分分鐘有歐冠加英超
夠哂值博率wo 而且買返黎 過幾年賣走又賺一筆

一齊聞姐姐

準備買啦

今次買私人飛機

又20頁

可以放大假添

即簽左7500萬約

proclub今年拎好少title上年40幾次 今年琴晚先拎第12次

正確
個頭開壞左 變左6弟 就有排搞

一個歐冠 真係賺到FSG肥哂

曼
咁由佢

人地交咁多稅就尊重啦叫人回豬

唔好now e 成日斷

重未block

5份4糧 都係ox好

K11

咩psn 可能成日撞到

買艾利神真係J死

見好多名宿都會出埋function
但agger好似無咩聲氣

簽左三間！？

靚仔係cool d架喇

舊款黎

好想見他

贏左即刻課金
希望黎緊一季有好成績

佢份主仲未轉warriors果陣ge
有錢人真係唔買衫

可能喺香港最高獎金嘅FIFA Pro Club聯賽

有冇利子有興趣

鞋邊到好似見官網冇

嘩屌

喺架遊艇搖下搖下

「嘩！浪下浪下」

咁賤嘅把口

抵佢哋輸啦屌

今集未攞過D1 title

我ok架

啦子想走先走啦
都賣唔到幾多$

陪軒都值啦

早兩日LFCstore仲有大碼
依家得返NB網搵到

我係google購物推薦個D網買

史杜列治：「當您贏了第一次，您就會希望繼續贏下去，然後會付出加倍的努力。利物浦上一次奪得重要錦標已是十多年前，許多球員都希望在這裡有所成就，我們就做到了。即使是從未上陣的球員，都對紅軍勇奪歐聯冠軍有貢獻，他們也是成功的一部份，在訓練場裡扮演著重要的角色，讓有份出戰的球員做了最好的準備。」

《Daily Telegraph》 Chris Bascombe 報導，利物浦將希望重新審視加建晏菲路看台，研究是否能增加接受 4000 座位容量，令球場總入場容量增至 60000 人以上。
早前利物浦曾遞交改建晏菲路看台的計劃的建築許可書，但該申請將於九月到期。但據了解，利物浦仍在研究加建的可行性，並傾向重新計劃改建草圖，加大工程幅度。

波濤洶湧,幾爽呀

佢條女好撚正
之前訪問仲話想舐張伯倫

三個字我驚你有啲勉強，紋住一個字先啦手足

呢個真,沙拿本身上年份錢拎歐聯實有B仔
咁都仲加真係仆街啦屌

反正最迫切一定係續文尼隻鬼尻先

主場個氣勢不得了了

咪續咗囉

紋埋中文都唔成問題啦

幾時既事
?$/WK

我地下季歐戰係第一種子未？

點會唔係

係

紋出黎得三點...

我果晚book左酒店 訓醒就落酒吧
一落去十幾個熱狗鬼佬已經對住我地唱forever second
跟住無班佢地
佢地下一首已經係oh lalalla the cripple!

今日po完
Po多次比你睇

ja ga

三點都紋唔到

有人粒米都挑到花
Ok la

自暴其短？

狐狸先生幾多點

。。。

3點

舊衫黎,岩岩入主果陣果件黎(好似係)

Linda 好似Michael Jackson

可能買唔成世三

拉奧拿又用利托PSG價

一收工就見又爆一個post

裝英超幾錢？now sales係咪係度？

咁講又幾似

Rabbit就算啦

Liverpool have made a shock enquiry for Cardiff City goalkeeper Neil Etheridge to replace the departing Simon Mignolet.

Aston Villa are also interested in his services, and have had an £8m bid rejected already. [Wales Online]

8m都唔放
大家準備重見屌卡了

3百尾有齊晒連2020歐洲盃

蝗連贏3季今季16強88就變第二種子

De Ligt

屌卡做後備我都ok

Jurgen Klinsmann: “One thing is for sure he [Klopp] will never, ever rest. Winning the Champions League Final now, the first thought of him a day later will be, 'how do I win this next year?'

“So he will never be satisfied…he doesn't stop. It's just in his nature.”

除左陰影大d之都冇乜野既
反正一季得幾場出

屌卡都好過米勞列

淨係睇英超呢

實力唔敢講
樣黎講就好過

後備龍是旦喇 一季都未必打到幾場

屌卡風水龍無風水個陣一定廢過米，請參考上年歐決

我寧願比幼幼交學費

歐聯冠軍要同升班馬爭個降班隊既球員 真係得利物浦先做得出

皮膚好好

韓妹寄左mask俾佢

真心唔試下搶eriksen?我覺得會好岩用

有無利子有玩fm
拎完歐聯
沙拿文尼輪流扭屎忽花要去皇巴

利唔係有個k字頭嘅龍咩
仲有份上頒獎台好似

rabbit

理閪得佢
利申：半隊人都 unhappy

pot 1 係六個聯賽冠軍 加 歐聯 歐霸冠軍
皇馬去pot 2好正路

8月30
包皮 大力神 迪列治喺米活一字排開

Feel到你想笑我英文

包皮都好岩用

K字頭6x?

又ff d唔會去利嘅人

俄超d辣殺肯撚定連pot4既亞特蘭大，加拉塔沙雷都踢唔赢
仲第一種子

幾時打英超1920第零週
利對車

you are so cute

77台兩晚有波睇

多謝屌摩同大清

希望瑞士 荷蘭會師

2:45am

英格蘭應該唔搞荷蘭抽

其實咩杯黎？

其實eriksen有冇機會黎利
皇馬已經洗左1億
夏神eriksen加埋都1.5-2億
會唔會真係買晒

輸完兩埸決賽先開季，士氣一定大受打擊，勸你唔好咁期待開季表現

歐國聯

你驚鍠冇錢

好想睇VVD vs c朗

德國權威媒體《圖片報》指出，利物浦主帥高普已向高層們上呈今夏的引援計劃，而從阿積士簽下荷蘭中堅迪列治，就是其中的重點項目。高普認為，這名阿積士隊長就是雲迪克的完美拍檔，因而希望班主能夠大破慳囊，招攬這位備受豪門關注歐洲金童加盟。

成個馬德里d錢輸哂入皇
皇點會冇錢

包皮肯唔肯黎利

應該唔會比你咁做

Liverpool interested in signing £49million-rated Ajax midfielder

Liverpool are considering a summer transfer swoop for Ajax midfielder Donny van de Beek, according to Voetbal Primeur.

The 22-year-old enjoyed a fine season with the Amsterdam-based club, registering 16 goals and 12 assists, with five of those goals coming in the Champions League as a result of his involvement.
Liverpool already have several options in midfield, but with James Milner entering the final stages of his Anfield career and few goals or assists coming from the middle of the park, Jurgen Klopp may decide to splash out on a fresh face.

包皮點會啱用
低質少陣

打包哂兩件？

如果我利又贏英超又贏歐聯咁仲有一個POT位比邊個?

熱刺會唔會賣比利先係問題囉

打包埋van de beek

van de Beek lomo
VVD delight
荷蘭利

快

買到呢兩個既話唔反FSG了

雲字黨掘起

馬貼打得咁好搞咩個個j迪列治
除非放老虎既姐

呢件個位緊要啲

荷蘭幫＋巴西幫

1年約如果價啱應該肯放掛

agree
想老虎走多d

仲有非洲幫

BB教佢講法文

i am a boy

中堅入球數多過前鋒不是夢

Oui oui oui

delight vandebeek fekir

delight

買到de ligt+van de beek + left back
戒丁一年

delight
可以安心清晒黑洞三子

想打丁咪講

應該係葡超或荷甲

老虎

好少齊人玩到

BREAKING: Virgil van Dijk has told Liverpool he wants to sign a new contract with the club, sources have told ESPN FC

迷雲黨

BAKING: VVD has told Liverpool fans he is not a virgin

皇馬

今季有入波

Ok
完咗國際賽同 delight 一齊簽約

vvd而家週薪幾多

本身好似18萬

嘈加人工同要違約金了

張仔好鐘意飲大隻奶粉

講真 有咩人肯黎打後備閘 兩閘應該係青年軍升人上黎打 再唔掂有咩事就搵米拿頂

介意影多d對鞋睇下

每次睇呢d相都想咸

VVDVVD

25克

打包哂de ligt van de been ziyech

25到,咁快就講錢

Reds submit official enquiry for £10million goalkeeper

Liverpool have made an initial enquiry for Cardiff City goalkeeper Neil Etheridge, according to Wales Online.

The Reds have yet to make a formal approach for the Philippines international, but their interest has certainly be registered.
Simon Mignolet is expected to leave this summer in search of first team football, while Loris Karius will remain on loan at Besiktas for another season.

好拿拿聲簽啦
真係拎埋金球獎利就比唔起架啦

米仔唔知賣到幾多錢呢？

我估20m到

呢件勁野

咁快肯續約 比夠30萬鎊簽十年ok?

thank you to vvd

Hazard to Real Madrid will be made official in next few hours. Deal closed in region of €100M. [Jugones]

賣到15m都偷笑啦 仲20m
又唔係英人

搶埋艾歷神啦佢
一次搶2隊英超10號

利賣人有一手
Btk都收番原價

我覺得佢d手法同心理質素都麻麻

快啲走

🇱🇺

Virgil van Dijk in 2018-19: 72 appearances

39 clean sheets

7 goals

PFA Player of the Year

Champions League winner

好成功

痴線咁多人...

點出得哂

我睇左幾場live 好似都未見過輸佢既入波

係咪話意甲好多隊想要

對疤首回合佢狀態一般

黑店利

放easygo俾利得唔得

高普呀,人地課金比你,唔係叫你加強個防守力呀,定你想馬貼加迪列治中堅
推9 vvd打中鋒

你講緊邊個

有叫文尼一齊影相但最尾都唔見佢

VVD打防中

做乜鳩

講緊F9?

Big six 之外最好門將之一
希望以老帶新，過渡俾青年軍上位

買左世3的好處是沙拿文尼最多只會買1個

ox直播緊乒乓波

米賣到幾錢就幾錢bid啦

VVD 要嘈加人工了

Diu la sing 個po長期置頂

點忍呀...

50K

vvd25到
攞曬啲獎金加人工 無錢買包皮

我望緊另一個回覆但禁左回呢個-.-

今年好似未有利記圍內頒獎？

vvd起碼值250k以上啦認真
當250都300k既時候

唔係話備戰歐聯唔搞咩

好耐未睇過咁精彩既龍門精華

樓豬反省下
咁多負皮

我正想講琴日有巴打講完

示忠啫

Virgil Van Dijk has told Liverpool he wants to extend his contract at the club. Discussions have not yet begun, but both parties are confident it will be a relaxed procedure. [@MelissaReddy_]

7年約啦

加人工都正常既

99場之後冬天賣

真心值

新角度
feel到文尼好開心但好似真係冇隊友理佢咁

吹到包皮交紙轉會，又皇馬係真唔係

奧燒350k，全能神500k

睇完決定印mane以示支持

軒捧左一陣好似就比文尼捧

jelly西面,見到高普先笑番

唔撚係馬皇就黎全個前場換哂

又要幾連歐聯

傳奇賽係咪仲有得買

普巴，大力，包皮，世三，祖域
5星戰隊，勁過以前一年一星多多聲

屌做咩成班唔理Mane

皇馬有冇咁有錢，呢堆加晒應該成7億

上年就得，依家遲咗

VVd續約等大家唔洗再FF Deligt 一隊波唔能夠有兩個vvd

美斯應該都好啱用

歐聯決賽都救心啦，有段時間比人狂攻，要不是AB勁同人地射得差

有質素，識波

好彩有買基達陪文尼玩....

可唔可以vvd又續約，FSG又買deligt

BREAKING: Virgil van Dijk has told Liverpool he wants to sign a new contract with the club, sources have told ESPN FC, by @MelissaReddy_.

利記幾生修到先簽到VVD

睇開xxxxx has told Liverpool he wants to leave the club

其實睇翻馬貼同高美斯d傷患紀錄 買多個中堅其實唔多

非洲人同聲同氣啲

係 我利真係唔同晒
成班都有heart
捧埋盃更加覺得自己受球迷重視

睇咁耐一單可靠轉會新聞都無嘅

幾時報係三隊降班隊入面買人呀

買Deligh比vvd train完再放，應該都有得賺

點解要對文尼名名前面全靠佢 無名英雄

話唔定神軒下年有MBE攞

可能覺得佢煩膠

基達最大用途係文尼玩具

Jovic好大機會係水貨

好多波tap in入

個女記者好靚

mane同kante一樣係毒撚
點解咁多人同kante玩 mane相反

咩cup

Hey 0簡迪乍

掛住睇無認真聽d人講咩

太撚大啦 冇美感可言

今晚0245有沙短睇

大戰c朗？

係 聽晚就英荷

張伯倫打乒乓波都好似有板有眼

可以睇埋bruno fernandes踢成點

Alisson will be wearing the Number 1 shirt at #LFC next season.

想加人工

又好似整吾見咗個獎牌

好撚核突

30萬鎊都抵啦

見到好多人講到底真定假
真ge好撚慘wo

幾時有新人

木燒

其實得佢話想嚟 但係利冇傳過買佢

打機好勁
勁體力 遠射好勁
又扭得 入到波

成身都好膠

唔會買中場
有ox 已經當新球員
會買閘同前峰only

jelly閪9佢面

估計今晚又會推爆一個post

12點都爆啦睇怕

官方

基達好似仲多fd過文尼....
好擔心文尼俾人蝦...

得Matip摸佢個頭叫佢一齊跳

點解利po可以咁撚多5p字
d吾呀 甘呀 睇到我屌出黎
屌你老母以為上緊3男2女呀大佬
其實你地知唔知唔撚打得5p字

唔好話利po啦
任何一個po都唔撚比打5p字啦

沙短唔係唔出咩?

高普：「我認為利物浦現時無須以巨額轉會費收購新援，正如我之前所說，這是一支年輕、有天賦的隊伍，再加上我們的發展潛力依然巨大，這很好。在我看來，目前的這支紅軍有著非常不錯的基礎。」

射唔出

Story另外兩條女都唔差

推車

咁事實又係真冇需要嘅 正選基本上唔使郁
係個別位置要加強厚度姐

FSG:唔係我唔科水 係高普唔買

一炮過基沙文得唔得呀

冇位俾佢踢

鬼妹d身型真係

唔駛 一個攻中算 vdb /fekir

廢中成日9 UP架啦

話唔定聽日就大巴拿done deal

上年叫人數5個中堅勁個懦夫
之後就買左vvd

衰過vvd後轉會消息已經保密得好犀利

上年夠話唔會買龍,過幾日就....

巨額係咪55m以上

ab S23都仲係好揚

其實巨額買都唔係高普style
Vvd同alisson都幾出奇

Liverpool are considering a move for Donny van de Beek of Ajax, who scored 16 goals and notched 12 assists last season - he's available for £49million.

【齊鼓掌】

據James Pearce引述，占士·米拿好人好事值得每個人尊敬及學習。

事緣利記星期日於利市作勝利巡遊，全城染紅，眾利迷進入瘋狂狀態。當慶典完成後，開篷巴士前往米活途中，當巴士駛至希斯堡慘劇倖存者Andrew Devine屋企門口時，米拿要求司機停低，目的係要向Andrew展示大耳盃。

或者呢個舉動可能微不足道，但對Andrew黎講可能會畢生難忘。

Andrew於慘劇中嚴重受傷，雖然幸保性命，但過去三十年一直要以輪椅代步。

米拿，唔係利記嘅青訓，利記喺佢職業生涯亦只係其中一個章節，但當日免費加盟嘅佢對利記嘅愛已經超越好多球員，呢樣先係無價。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

M7

建議下個post標題提一提6月9上街

因為原陣嗰班真係唔掂呀嘛

想要ziyech多d

其實文尼係咪真係唔見咗個獎牌？

bruno fernandes呢

似得好行
佢parade嗰日都冇帶
希望係寄咗俾阿媽

上年有邊個突然done deal

Bino lor...

聽晚要睇
仲要放假

Matip踢防中

好想要呢個，遠射同死球
佢仲要開哂口話鐘意利個打法多過鏝

禁入條link個標題又話Klopp wants Liverpool to launch €145m triple swoop

應該真係 見佢都冇曬心機慶祝
好慘

Jurgen Klinsmann explains why “humble” Klopp is perfect for Liverpool

好大段！佢對高普有野要講

佢帶德國時都好L激情，雖然個性就怪怪地

平時就9up
講呢d就心底話

點會多 上個月你見到神軒跌底起唔到身都驚到賴屎

uefa會補發俾佢嘅

放住喺馬德里先去皇果陣拎返姐

佢講轉會先係最9up

攻中？

係會補發架咩 ？文尼係利係咪無fd

05係咪懷斯定邊個又係唔見咗 定係俾人偷咗

沙拿好似講過佢成日一個人，唔知佢諗乜

keita之外應該係matip

“Klopp fits Liverpool so perfectly because his background is very humble, his background it’s blue collar, hardworking, they live and die for their club and so, his whole life basically was always very, very closely connected to the people, to the neighbourhoods.”

奇連士文

我返工都成日一個人

其實我覺得文尼啲性格應該幾古怪
有時睇佢啲動作都覺得

似啲SEN小朋友

唔見左獎牌?
好慘呀

我覺得vdb個人技術冇bruno咁好，佢比較上似體系球員 合作性同團隊意識好，同隊友默契好，好多one touch pass同走位，靠基本功，嚟到利短期內未必可以幫到太多手，要成套戰術tune，尤其利慣左玩長傳多過彈彈波

Bruno盤球,護波同遠射好，可以用個人技術幫到手破密集

當然買到是但一個都j

vdb = 後生lomo

其實利有狜嗰陣係玩彈彈波
係上季冇10號先轉返長傳

完場做5+1手勢 就知我係真利啦

冇人想陪你返

邊似你有姐姐

M7
球員典範

葡超野

佢痴左線

咁狜盤球勁，可以引球推進再交波，呢樣都係Bruno做到嘅野
VDB要靠不停互傳走位，水貨同文尼

佢有肥婆

遠射同死球邊個聯賽都一樣嘅
當然盤扭實力葡超要打折計，但我想講嘅係個類型

德國權威媒體《圖片報》指出，利物浦主帥高普已向高層們上呈今夏的引援計劃，而從阿積士簽下荷蘭中堅迪列治，就是其中的重點項目。高普認為，這名阿積士隊長就是雲迪克的完美拍檔，因而希望班主能夠大破慳囊，招攬這位備受豪門關注歐洲金童加盟。

打下飛機先

又嚟德國報英超球隊買荷甲人

問高普攞料

將依筆大錢 拆開黎買VDB / B費/艾歷臣/摩洛哥男神仲好啦

買Vdb真係有得諗

why not all

大力神冇可能，Ziyech右路唔似會買，
VDB同B費2選1
仲有左翼要買

買左閘未呀
好驚Jelly 一打柴就長抖

全能得黎 進攻能力又勁
同隊友配合又得
最重要係好勤力同爛打 理應高普好中意依一類

唔洗再諗大力臣

VDB係勁，但好似太多呢類團隊型，淨咁d靠個人能力破密集扭轉局面嘅球員

van de beek勁好多，似雙特後生，比較似林柏特

上季打高位壓迫 快打旋風出神入化
今季大多對手都識點守

今季打兩閘出波
下年人地隨時都識點針對防

如果唔好好地研究中間點樣打密集 / 遠射
出年進攻隨時比今季更差同冇板斧
結論就係要買一個技術創造型嘅10號位多過盲追金童中堅

vdb似撚伯後生

係囉，係咪真係會補㗎？我搵咗好多相，係頒獎果陣佢先有戴住個獎牌，之後都見唔到喇

agger
買delight可以
但一定係排係攻中 兩閘後備之後

拜仁的人

話唔買中堅同龍轉頭就簽左VVD同ali

Eriksen唔講可能性，那怕可以都唔想佢來，太貴，畢竟27。寧願買後生潛力股

要多一範

唔好再推文尼打10號

大力臣都唔要

我地依家左閘都比人話英甲料

我都覺 埋門好啲咁解
Bruno應該係利傳緊個堆中場最高質個個 又後生

沖就係沖呢幾年
仲下下要後生唔要當打

買到先la吊。

不過我寧願佢買阿積士d前鋒同fakir

左閘買件英冠後生仔應該即時解決到
雖然都要啲時間球探發掘
但始終英冠都臥虎藏龍
一來唔會太貴
二來打後備都唔會嘈
三來搏升值
四來搵個平平穩穩識出下波嘅打法都夠

保方嚟做後備龍

According to Vincent Duluc, Nabil Fekir has told Jean-Michel Aulas himself that he will leave this summer.

And According to Duluc Lyon may sell for only £15m.

Why not both?

已經冇人記得大腦依個人
季初個個屌高普冇左個腦

15m

真係唔覺佢而家勁過ziyech 單係傳波現階段都已經勁一班波 vdb勝在夠後生

高普最識幫老細慳住錢咁買人
今年一定唔會掃兩三件貴野

2個都高質但打法類型唔同，利比較需要Bruno果type
VDB呢d好睇成隊夾成點

Vdb4千幾萬真係好能平,未必搶到。

我寧願俾夠8千萬搶

15m 可能一陣done deal 了下個post welcome fekir

80你想bid古狗Erikson都分分鍾買到

E個小將買番來做替補都好過出世一

吹水到咁

想要連拿

癲夠未
利嘅老闆係FSG唔係PSG呀

真心vdb買番黎仲要養 就咁睇般奴呢type係好啲 中伏機會都低啲

利俾3千萬買左佢算la

有大力臣可以即食，下年英超有機。如果出年利捧到英超，高普一定係利史上最偉大既領隊

證明左高普已經進化左

係季中連和幾場個時我都有份屌不過個時高普真係抵屌

VDB似La子

佢呢排除左死攬沙拿 其他決定都好正路

發覺好多利迷開始飄 以為真係一字排開
FSG點會咁順攤
最後肯定Ox子復出猶如新兵加盟

klopp季尾開始識變通

......如果早D, 季中就唔好咁保守,可能已拎英超

Fakir加vdb都唔使1e.

買多個英冠小將又可以開波

Fsg:10m ok? now or never

決賽一早換走費明奴同老母 估唔到
我睇緊仲同fd講好驚佢70分鍾先黎換人

迪拉特人地都係諗住放70m到 vdb邊洗咁貴
四千幾萬比多左添啦 阿積士個堆人放出去我覺得最有機會中伏既就係佢

咁平實有啲咩隱疾

老閪都狗衝咗先啦屌

成堆從來冇見過入利post嘅人湧咗入嚟

What can I say...

It’s been one hell of a ride at this beautiful club. We were together for 7 seasons and took a lil break in between.
We had a lot of high and lows together but through it all remained together knowing that one day we’d have to break up. That time is now.....

I wanna say to the fans I love y’all. You made me feel so welcome and embraced me with open arms. The Sturridge dance became famous at Anfield and I’ll never forget the first time I did it in front of the Kop.

To my team mates old and new thank you for the memories the banter was unreal. You all played a part in making me the man I am today. This isn’t a good bye cause Lord knows we’ll stay in touch no matter where I am so speak soon. To the current group of players just letting you know that Sturr crazy sauces will still be available next season so don’t stress yourselves out the lucky sauce will be back 😂😎

To the coaching staff thank you for everything pushing me to my limits in every aspect to become the best I can be that goes for both old and new. Special shoutout to the managers Jurgen and Brendan for guiding my steps and helping me be the best I can be.

The fitness and medical department. Thank you for being on point through the lowest moments but also the highs. Your time and effort for not just me and the lads has been appreciated. I’m grateful I got to thank you all in person outside of social media. Special mention to Chris Rohrbeck for his work all season. Paul Small “Smally” you’ve been there with me from the beginning to the end and at England national team . Nothing but love and respect for you. Lastly Andy Massey you went above and beyond so thank you so much.

Kitchen staff and everyone at Melwood. Thank you for all the hours you put In Behind the scenes to make sure I was taken care of along with the players. Special Shoutout to my other mothers Caroline and Carol. You both are absolute legends! Lee and Graham thanks making life easier from boots to gear , top men!
Ray , Jane , Rachael and Louise. I’ll miss you guys just know I’m forever grateful to you for everything you did for me.

To FSG you guys have done everything in your power to ensure the club has gotten back to the top and it’s been an absolute pleasure to work with you. Special mention for Mike Gordon who was more than just one of the owners but a mentor who has given me advice in and out of football . Tom Werner you’re an absolute boss and I’m still waiting on my cameo in a movie 😂 , John W Henry thank you so much for being incredible with me through my tenure at Liverpool.
Lastly Mike Edwards who was a big part in recruiting me to the club . Had some great banter with you over the years 😎

I’m so happy I was a part of the clubs 6th champions league win because all the fans have deserved it for all the support they’ve given me and club during my tenure.
I wish you all the best in the future and more success for the club.
Like I’ve always said it’s #redordead
Thank you for the memories.

Much love
Daniel
#dstudge #dstudgied #ds15 #ynwa #redordead #dothesturridge #sturrcrazy

吹咁多個 其實我覺得佢最襯利記 唔知點解
B費蘭迪斯襯鏝狗
Vdb襯疤狗
Ericson襯熱狗

利柒返幾鋪 佢地又走架喇

Fsg都係生意人。

如果俾多1e可以換到英超?

Why not?

大清派散水餅未

起碼歐聯決賽個陣都早左好多換人

季中個時對6弟同愛記仲死攬沙拿真係睇到炆

生意人理得你有冇英超咩

可能係Ljinders發功

喊撚咗出黎......

其實似Ljinders功勞多
冇理由咁多年儲印花嘅習慣一換個腦就改變到

咁佢平買人。大家都唔會吊ge.

何況有高普加利e個招牌。

D次級聯賽球員聽到都濕晒la

Gianluigi Buffon to leave Paris St-Germain at end of month

大清

【齊鼓掌】

據James Pearce引述，占士·米拿好人好事值得每個人尊敬及學習。

事緣利記星期日於利市作勝利巡遊，全城染紅，眾利迷進入瘋狂狀態。當慶典完成後，開篷巴士前往米活途中，當巴士駛至希斯堡慘劇倖存者Andrew Devine屋企門口時，米拿要求司機停低，目的係要向Andrew展示大耳盃。

或者呢個舉動可能微不足道，但對Andrew黎講可能會畢生難忘。

Andrew於慘劇中嚴重受傷，雖然幸保性命，但過去三十年一直要以輪椅代步。

米拿，唔係利記嘅青訓，利記喺佢職業生涯亦只係其中一個章節，但當日免費加盟嘅佢對利記嘅愛已經超越好多球員，呢樣先係無價。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

過嚟做後備

後備簽英冠人都接受到嘅，而且可能又搵到正野

睇左史毒段野...
都幾感動
佢真係比左職業生涯最好既一段我地
好可憐當年.... I

變左而輸你咪又係吊。

只怪FSG真俾唔夠錢高普買替補law

兩次都差少少

點解冇隊友po相講道別感言

唔想高普做雲加咁成9日險簽

Sturridge

唔會忘記你最高峰時期ge表現

All the best Daniel Sturridge

CLASS IS PERMANENT YNWA!

唔講都唔記得大清借過出去半季
唔會忘記歐霸決賽嘅入波同埋佢激情嘅慶祝 要不是diumo

根本每年完季呢到都係見人就J 然後再屌足fsg 成個夏天 同咩利迷飄唔飄係唔關事

我都有係電視機跟佢跳史獨舞 咁就7季 當年既SAS 之後既SSS

@SimonPeach
7m7 minutes ago
More
Asked Adam Lallana if he was staying at #LFC this summer. "Yeah, absolutely no question about it," he said. "I couldn’t be happier here, winning Champions Leagues. I know my ability & I know what I can give"

Adam Lallana: Yeah, absolutely [I’m staying at Liverpool this summer], no question about it.

“I couldn’t be happier here, winning Champions Leagues. I know my ability & I know what I can give." [@SimonPeach]

隊長嘅男人賴死

又爆一個po

Easy

卡膠差唔多直接掟個波入龍添啦 仲怪屌摩做咩 人都走左就咪再怨佢啦

你地之前係咁吊高普冇plan b

而家買多d唔同類型的球員又話點解買??

你真難服侍

啦子都係做左終極雞肋
而家希望佢留隊純粹得返感情因素

真心想佢留係利退休
做名宿

留來可能只係細盃賽出

支持買人
凡高普想要的
利必支持

隊長家眷點會隨便清走

唔係好捨得史獨

全日都好似即討既速度推po

#redordead史獨

都預左啦
但依幾年場場啲杯賽都係第一場 第二場就出局
要表現真係好難

Same

你估英超冠軍幫唔到佢sell野咩傻閪

用下9腦先講野la

New po topic

係就正,兩個最中意既龍門係同一隊

段野會唔會太過感人。。。
好感動

好想再睇佢係前面妹下妹下

係好唔捨得

無話叫佢唔好買只不過係個人感受覺得佢似踢邊隊既人遮

係 根本冇用

咪on9啦你
125年球衣賣到斷哂市攞咗英超未呀？
今年黑金龍斷哂市又攞咗英超未呀？
睇下現實先講嘢啦柒頭

做你既男人

上年仲話想攞歐聯所以去PSG

真 幾驚佢又儲印花

大清走了，始終有啲唔捨得

屌喊撚左

戇鳩，同巴塞一樣年年畀人反cup

唔通買ddg

屌睇到眼濕濕

唔知點解令我想起visa個「此刻成真,此情無價亅廣告

其實每次有人走都好唔捨得 因為利記真係好似一家人咁

就來13個post 姐係就快簽到人

屌摩 屌卡？

咁就7年

卡利奧斯係度既日子唔長
但屌摩走我真心唔捨得
雖然佢唔勁 但都俾左好多回憶我地

有件史獨親筆簽名

史獨係好撚可惜
唔傷嘅話應該係現役英撚最top前鋒

Karius好心痛
嗰刻係好嬲 但之後已經變成同情
希望佢企得返起身做人

一日三個post

Lallana: "And the gaffer and his staff and the recruitment guys have all made it clear they know I have a big part to play it what’s to come next, so I’m buzzing with that. No question my future is here and I can’t wait for what’s next.”

冇嬲過係無奈
佢自己應該都冇諗過會有機會打歐聯決賽

下個post致敬啦同史獨

#RedOrDead

14世界盃算佢踢得唔錯 不過成隊都柒 冇乜支援

嬲完 覺得佢幾慘
想佢打起但唔好返黎利啦

係唔止教練球員 連同melwood啲staff都咁好感情

Ok

好記得有場英撚後備上陣入波救全家
事實證明用利骨幹先會成功
用獌熱就真係含撚都唔掂

而家利既英人得返軒啦ox TAA
米拿退左

75萬人齊上街

14world cup 咪用利骨幹

Caroline同Carol兩個canteen孖寶真係人見人愛 好多舊球員都會返嚟探佢地
好似媽媽咁睇住啲球員大

聽日兩個po

Studge

冇蘇狗嘅14利=垃圾